屌你老母，派埋狗狗出來咬人

有冇狗糧比d狗狗食

推

鬼叫啲人係咁撤狗糧